少數派想修改議事規則

泛民可唔可以向法庭申請臨事禁制令阻止保皇狗修改議事規則呢?